衝 定 唔衝 ???????

有好多理由衝
亦有十萬個理由唔好衝
所以個po 主要唔係解析點解衝點解唔衝

個po 主要係討論聽日唔衝 之後個plan 係點
時間有限 聽日時機錯過就無

大家要明白文宣一早吹雞話聽日行動升級
一鼓作氣下 現場好多人抱住備戰心態守夜
如果聽日決定唔衝都要比班義士知道個plan
唔可以無條件 無方向咁陪政府拖 失士氣

push